人生有任何煩惱嘅解決方法：

瞓返一覺 扮唔記得 然後又一日
早抖

屌閪

不開心便睡到開心

份project聽日deadline
瞓一覺 解決煩惱

界手

唔開心嗰陣時我會開心啲